%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{30}{3}[Une fonctions sous contrainte]
Soit $f$ une fonction de classe $\CC^{\infty}$ sur $\R$ telle qu'il existe un réel $a>0$ vérifiant 
\[ \forall n\in \R\quad \forall x\in  \R,\quad |f^{(n)}(x)|\leq \frac{n!}{a^n} \qeq f^{(n)}(0)=0. \]
\begin{enumerate}
		\item Montrer que $f$ est nulle sur $\interoo{-a a}$, puis que $\left]\, -\frac{a}{2},\, \frac{3a}{2}\right[$.
		\item Montrer que $f$ est la fonction nulle.
\end{enumerate} 
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
